@book{Ambler,
 author = {Ambler, Zdeněk},
 title = {Základy neurologie},
 year = {2006},
 isbn = {80-246-1258-5},
 publisher = {Galén, spol. s r.o.},
 address = {Na Popelce 3144/10a 150 00 Praha 5},
}

@book{Rasova,
 author = {Řasová, Kamila},
 title = {Fyzioterapie u neurologicky nemocných (se zaměřením na roztroušenou sklerózu mozkomíšní)},
 year = {2007},
 isbn = {978-80-239-9300-4},
 publisher = {CEROS Centrum komplexní neurorehabilitační péče pro nemocné s roztroušenou sklerózou, o.p.s},
 address = {V Parcelách 800, 252 19 Rudná u Prahy},
}

@online{RSnelekar,
 author = {},
 key = {Roztroušená skleróza mozkomíšní – co by měl nelékař vědět?},
 title = {O roztroušené skleróze},
 publisher = {Nadační fond impuls},
 year = {2020},
 cited = {2020/03/01},
 note = {},
 url = {https://www.nfimpuls.cz/index.php/roztrousena-skleroza/o-roztrousene-skleroze/161-roztrousena-skleroza-mozkomisni-co-by-mel-nelekar-vedet}
}

@online{CojeRS,
 author = {},
 key = {Co je to roztroušená mozkomíšní skleróza},
 title = {Co je to RS?},
 publisher = {},
 year = {2020},
 cited = {2020/03/01},
 note = {},
 url = {http://ereska.cz/rs/index.html}
}

@online{BPKvZivRS,
 author = {Snopková, Nikola},
 key = {Studijní obor: Ošetřovatelství ve vybraných klinických oborech - Diplomová práce},
 title = {Kvalita života pacienta sroztroušenou sklerózou},
 publisher = {},
 year = {2020},
 cited = {2020/03/18},
 note = {},
 url = {https://dspace5.zcu.cz/bitstream/11025/17937/1/Nikola\%20Snopkova\%20\%28MVS\%202\%29\%20Kvalita\%20zivota\%20pacienta\%20s\%20roztrousenou\%20sklerozou.pdf}
}

@online{VRDefandExample,
 author = {Bardi, Joe},
 key = {},
 title = {What is Virtual Reality? [Definition and Examples]},
 publisher = {Marxent},
 year = {2019},
 cited = {2020/04/07},
 note = {},
 url = {https://www.marxentlabs.com/what-is-virtual-reality/}
}

@online{WhatisVR,
 author = {Virtual Reality Society},
 key = {},
 title = {What is Virtual Reality?},
 publisher = {Virtual Reality Society},
 year = {2017},
 cited = {2020/04/07},
 note = {},
 url = {https://www.vrs.org.uk/virtual-reality/what-is-virtual-reality.html}
}

@online{SimSickness,
 author = {McIntosh, Ward, Chelsea},
 key = {},
 title = {Understanding Simulator Sickness},
 publisher = {Children's Hospital of Philadelphia},
 year = {2018},
 cited = {2020/04/07},
 note = {},
 url = {https://injury.research.chop.edu/blog/posts/understanding-simulator-sickness}
}

@online{VRedu,
 author = {VR Education},
 key = {},
 title = {Virtuální realita – historie a současnost},
 publisher = {VR Education},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/07},
 note = {},
 url = {https://vreducation.cz/virtualni-realita-historie-a-soucasnost/}
}

@online{HMD,
 author = {Xinreality},
 key = {},
 title = {Head-mounted display},
 publisher = {Xinreality},
 year = {2018},
 cited = {2020/04/09},
 note = {},
 url = {https://xinreality.com/wiki/Head-mounted_display}
}

@online{Sensors,
 author = {Goodrich, Ryan},
 key = {},
 title = {Accelerometer vs. Gyroscope: What's the Difference?},
 publisher = {LiveScience},
 year = {2018},
 cited = {2020/04/12},
 note = {},
 url = {https://www.livescience.com/40103-accelerometer-vs-gyroscope.html}
}

@online{ViveHistory,
 author = {Souppouris, Aaron},
 key = {},
 title = {How HTC and Valve built the Vive},
 publisher = {Engadget},
 year = {2016},
 cited = {2020/04/16},
 note = {},
 url = {https://www.engadget.com/2016-03-18-htc-vive-an-oral-history.html}
}

@online{KubaBP,
 author = {Frank, Jakub},
 key = {},
 title = {Sběr 3D dat pro rehabilitační software ve virtuální realitě},
 publisher = {Jakub Frank},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/16},
 note = {},
 url = {}
}

@online{Vive,
 author = {HTC Corporation},
 key = {},
 title = {HTC Vive product},
 publisher = {HTC Corporation},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/17},
 note = {},
 url = {https://www.vive.com/eu/product/#vive\%20series}
}

@online{ViveSpec,
 author = {The Centre for Computing History},
 key = {},
 title = {HTC Vive Virtual Reality},
 publisher = {The Centre for Computing History},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/17},
 note = {},
 url = {http://www.computinghistory.org.uk/det/52936/HTC-Vive-Virtual-Reality/}
}

@online{ViveFPS,
 author = {Brennan, Dominic},
 key = {},
 title = {SteamVR Update Adds Asynchronous Reprojection},
 publisher = {Road To VR},
 year = {2016},
 cited = {2020/04/18},
 note = {},
 url = {https://www.roadtovr.com/steamvr-update-adds-asynchronous-reprojection/}
}

@online{VRTracking,
 author = {Heaney, David},
 key = {},
 title = {How VR Positional Tracking Systems Work},
 publisher = {UploadVR},
 year = {2019},
 cited = {2020/04/19},
 note = {},
 url = {https://uploadvr.com/how-vr-tracking-works/}
}

@online{Lighthouse,
 author = {Xinreality},
 key = {},
 title = {Lighthouse},
 publisher = {Xinreality},
 year = {2017},
 cited = {2020/04/19},
 note = {},
 url = {https://xinreality.com/wiki/Lighthouse}
}

@online{HowLightWorks,
 author = {Buckley, Sean},
 key = {},
 title = {This Is How Valve’s Amazing Lighthouse Tracking Technology Works},
 publisher = {Gizmodo},
 year = {2015},
 cited = {2020/04/19},
 note = {},
 url = {https://gizmodo.com/this-is-how-valve-s-amazing-lighthouse-tracking-technol-1705356768}
}

@online{YatesInterview,
 author = {Yates, Alan},
 key = {},
 title = {SteamVR's "Lighthouse" for Virtual Reality and Beyond},
 publisher = {Tested},
 year = {2015},
 cited = {2020/04/19},
 note = {},
 url = {https://www.youtube.com/watch?v=xrsUMEbLtOs}
}

@online{WhatIsGameEngine,
 author = {{Unity Technologies}},
 key = {},
 title = {Game engines—how do they work?},
 publisher = {Unity Technologies},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/24},
 note = {},
 url = {https://unity3d.com/what-is-a-game-engine}
}

@online{UnityManual,
 author = {{Unity Technologies}},
 key = {},
 title = {Unity User Manual (2019.3)},
 publisher = {Unity Technologies},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/24},
 note = {},
 url = {https://docs.unity3d.com/Manual/index.html}
}

@online{VitekBP,
 author = {Poór, Vítek},
 key = {},
 title = {Automatická analýza pohybu ramene pro účely rehabilitace ve virtuální realitě},
 publisher = {Poór, Vítek},
 year = {2019},
 cited = {2020/04/24},
 note = {},
 url = {https://bitbucket.org/Custom666/aapd/src/master/AAPD_BakalarskaPrace.pdf}
}

@online{AlexBP,
 author = {König, Alex},
 key = {},
 title = {3D animace paže podle naměřených dat pro účely rehabilitace ve virtuální realitě},
 publisher = {Poór, Vítek},
 year = {2020},
 cited = {2020/04/24},
 note = {},
 url = {}
}